為何進攻功能組別？希望大家理性既討論下

講左咁耐進攻功能組別，意義係邊？
幾個問題需要解決
1. 過唔過到半？
2. 會唔會有DQ?
3. DQ左點？
4. 泛民過半數後如何保證會履行成諾？
5. 政府唔提對自己不利決議上立法會？
6. 政治決議需要2/3立法會票通過，淨係過半夠？
7. 緊急法點？
8. 人大釋法點？

我既見解：
1.港共政府並非合法執政既政府，本身香港要回歸既應該係中華民國而唔係中共，中華民國仲係台灣，中共只不過係一個奪權既外來政府，執政不合法，自然呢個立法會係不合法，所以我覺得進攻功能組別只不過係承認一個不合法既政權。

2. 近排中聯辦出聲，想DQ郭榮鏗，欲加之罪，何患無辭，林鄭即刻出黎話鐵證如山，基本上佢地而家想點話就點玩。

3. 如何想要玩體制內抗爭，要諗下共產黨係點起家，首先佢加入左國民黨，挖走左好多人，滲透左國民黨而贏。你可以話佢卑劣，下流，但係國民黨就係咁樣輸左。即係話如果要體制內抗爭，就要滲入對方既機關。

最後，希望留言可以理性解答到以上8個問題。

唔睇其他
你個point 1, 你咁講, 直選果part都係不合法嫁, 咁又選直選? 問下白票兵同熱狗點解主席虫泰選直選呀?

咁有道理做咩唔回應埋其他？而加係你地話要支持進攻，burden of proof本來就應該支持既人充份咁提供

體制外抗爭：
1. 軍火？
2. 侵會肯？
3. 𠯆民意會支持？
⋯⋯⋯

可以有100個理由

功能組別可能因為中共夾硬嚟失敗
但成功機會都高過‘革命’100倍
如果係咁就幫助爭取久卜國支持

而攻功能組別既成本
對99%人嚟講
只係投個票
易撚過你革命100000倍
亦唔撚會阻住你革命

啲咁撚戇鳩既白票兵系觀點駁到唔想駁

一個point都答唔到, 慳番啖氣好過啦

下 講自己？

我答到你呀 因為選直選同民主及人權法案既內容唔會構成衝突，而高調咁講民間支持進攻功能組別係會

算啦其實大家兩派人點爭論都唔會有結果，大家都說服唔到大家

利申：唔支持進攻

1. 革命會有
2. 從來無講美國會幫打，美國係外力。
3. 反問咁勇武點解會有民意？

仲有你所講既功能組別成功，只不過係立法會，唔係雙普選，何况你解決唔到DQ

革命從來不易，但係佢係唯一可以推翻政府既方法。

無錯，直選個part不合法，因為立法會本身就係中共搞出黎，因為佢成個體制都不合法，即使佢有一part係全民選，因為存在係一個不合法既制度，所以直選個part都係不合法。

有功能組別就有迫雙普選既籌碼
打攻能組別唔撚會阻住你革命

‘革命’既定義闊過閪，你咁樣話係‘唯一’只係套套邏輯實啱架，不過係廢話

根本成個白兵論述係低級詭辯

好簡單，如果你答到我8條問題說服到我地，我地咪幫你投泛民囉。

如果革命係廢話，咁做咩要時代革命？唔做緊係廢話，而家黎睇時代革命都係一句廢話黎。

白兵論唔會無道理而仲有11萬人支持。你鍾意話白票撚又好，熱狗又好。我地都係會投白票，因為我地最想係攬炒。

已經答哂係你唔明
我冇話革命係廢話
我係話‘革命係唯一方法’哩句係廢話

你要數人數
咁即係泛民老燒有道理過白兵十幾廿倍啦

投白票俾保皇做哂點攬炒？
如果話俾中共通過惡法之類
打功能組別迫中共又瘋狂dq,唔任命議員、緊急法等係勁好多

佢套論述搬龍門搬到咁明顯都睇唔出
讀多兩本書先學人搞革命啦
佢哩啲廢物水平只可以呃啲冇上開兩登既人

投白票就係要將香港人置於死地而後生，一無所有，香港先會有全民勇武既機會，如果唔係大家都係做港共既奴才。

又搬龍門啦
係咁既點解要揾美國通過人權法
點解要聯署
點解要遊行
要置諸死地喎

你咁講應該直頭投保皇喎

更莫講覺醒論破撚咗產好耐
哩四年俾人dq
議會一早係少數
冇反送中有冇覺醒

算鳩數啦你都係

唔明有咩搬龍門法
聯署左咁多有d咩用？手足照拉，照死。
一百萬遊行，政府有跪低過？
無6. 12一班手足，二讀左啦，反問返你，遊行有用過？
勇武手足放棄晒所有野，唔係置諸死地一種？

唔知你所講既覺醒論破產點黎
原來你都知會比人DQ，就係DQ都令進攻功能組別過唔到半，就係呢個你已經解答唔到。

哦原來又係你泛民打手丫，早講啦
我仲咁認真會你添

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

論點？說好的理性討論？
一係早啲出哩招嘛
俾我駁撚到一棟都冇先嚟屈打手
咪擺明話俾人聽語窮揾窿捐囉

咁你問吓白兵啦
佢既叫美國幫手方法咪就係做聯署囉

遊行俾外國引用幾多次，冇用？
就算6.12冇議員裏應外合會搞得成？

咁dq咪俾彈藥外國
或你所謂置諸死地而後生覺醒乜乜柒柒囉
定係哩點用喺功能組別就當聽唔到？

你要計可行性
革命你打唔打得過黑警同老解
你都解答唔到啦
革乜野

自己不停自打嘴巴都唔知
好學唔學學白兵條係連登敗走既柒頭

美國幫手唔係因為聯署，本身香港係美國拿黎打中國既牌，如果美國咁仁義既話早就打左新疆。

6. 12有咩裏應外合？都無入立法會7. 1就入左不過白頭佬咪擋住左裏應外合？

DQ比彈外國而家仲唔夠彈咩？
你估美國真係會派架艦過黎？

革命一開始就打贏架啦咩？
孫中山都失敗左10次啦，都係無軍火，自制炸彈炸死d高官。